元朗暴徒：到時就真係打到你阿媽都唔認得你呀！

嚇鬼啊牛屎佬

下等人種

恐怖份子

天性黎既
nobody

屌

咩人先會覺得打大肚婆 係個大肚婆抵死

到時見到佢大家識做啦

推

條垃圾寂寞都傻撚左

1

聽日

藤條
好，我等你